其實到底邊個係大戶?

點解佢成日玩野?

基金佬

大戶係地方名，啲居民好多錢，鍾意一球球咁買股票，但佢地就無得賺嘅：

如果佢地買中股票，升到兩千倍，就會搬去隔離個地方，果度叫神戶。

阿拉伯油王

胡生 季生 吳生

只要有心
人人都可以係大户

沈大師

大芋做野唔需要同人交待

自己講自己笑真可憐.jpg